案底，兩個同三個係咪無分別？

唉

係，所以啲癲佬放返出黎唔怕繼續發癲，全部槍斃就啱

小心我屌你老母

衰咩?

遲d 新聞會講，怕自爆唔答

9子？

佔中？

你想屌屍？

破產喺呢度同留案底都冇分別啦

咪係 都破左產
仲驚咩案底 當解成就囉

係